中國人是好人

我在英國遇到了很多大陸人,
其中有很多好人,
他們反共,支持民主,
甚至支持返逃犯條例
他們人品良善,
做人友好端壯
所以請香港人兒不要有色眼鏡看大陸人
他們其中也有很多很優秀的

叫佢地返中国搞民主